[美國戰線] 所有喺香港嘅美國公民同我入嚟!! 遙距寄Postcard俾國會議員!

各位，又係我哋HKHRDA Postcard團隊！林鄭政府之暴政，香港黑警之暴行，香港人已經無得再退 !! 我們一群居美香港人繼續積極推動美國國會儘快通過《香港人權及民主法案》。

自從十月初我們推出明信片游說計劃，在一個月內已在美國本土寄出超過6,800張明信片。由於反應理想，我們現希望將HKHRDA Postcard campaign 推至身在香港的美國人。

《香港人權及民主法案》在十月十五日順利過了第一關，在美國眾議院通過，現在到了第二關參議院卻出現暗湧。面對中美貿易談判和中國反游說，我們亦轉打持久民意戰，務求令 Co-sponsor 數目與日俱增，在美國朝野的立法壓力只會有增無減。

因此，我們促請現居於香港的美國公民出一分力，如果你支持《香港人權及民主法案》，可在以下表格提供資料()，我們會按照你在美國的地址 , 代你寄 ”Vote YES H.R. 3289 and S. 1838 Hong Kong Human Rights and Democracy Act” 明信片給你所屬州份的參議員。(註：只要是美國公民，未成年人士亦享有同等請願權，也可以出一分力為香港爭取求援！)

如果想跟進我哋HKHRDA Postcard Campaign 的進展，可以follow:
.

如果想贊助明信片游說計劃，可到此網頁:
.

附圖為截至11月4號已寄出明信片的分布圖:

圖1: Front of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

圖2: Back of Postcard (download the original file at the link below for printing, don’t use this)

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命

支持呀

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先58%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

人在大阪推一推

P牌推唔郁照推

樓主有冇係world channel度出埋英文post??

推

支持
有冇去Twitter 同Reddit 出po

推呀

Thanks !! The Senate we aim!

Last month, I shared the link with a bunch of friends. Some were uncomfortable entering personal information. I shared the image of the back of the postcard showing the message and asked them to send a letter / email / postcard themselves.
A few did.
Please consider adding this suggestion (for people to send their own letters or postcards or emails).

ChiNazi will fall one day

但奶共mcconnell 被中共女間諜含住春袋唔肯將hkhrda排入議程,排22x 係無可能今年vote.

一齊做

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

Push

我想做美國人呀屌

Ok wow
夠曬和理

「我們會按照你在美國的地址 , 代你寄 ”Vote YES H.R. 3289 and S. 1838 Hong Kong Human Rights and Democracy Act” 明信片給你所屬州份的參議員」

我冇美國地址wo